{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428084672/bulgwang-forestar-eung-am1dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851703747&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382924&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316231897&selectedRatePlan=385638213&expediaPropertyId=75846396&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 Forestar 호텔"
    },
    "text": "仏光Forestarホテル (불광 Forestar 호텔)\n仏光Forestarホテルは光化門、景福宮から車で10分以内の距離に位置しております。 当ホテルはWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 また、明洞通りとロッテアウトレット - ソウル駅店も車で近い位置にあります。 公共交通機関が便利ですが、仏光駅までは歩いて4分で行けますし、駅村駅までは10分の距離にあります。 , ホテルサイズ : 58室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仏光Forestarホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "仏光Forestarホテルは光化門、景福宮から車で10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルで利用できる無料の設備は何ですか？",
            "answer": "仏光ForestarホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "仏光Forestarホテルの周辺には明洞通りとロッテアウトレット - ソウル駅店があります。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルへの交通アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関が便利です。仏光駅までは歩いて4分、駅村駅までは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "仏光Forestarホテルのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルでの最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "仏光Forestarホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルでのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、仏光Forestarホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仏光Forestarホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仏光Forestarホテルでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "仏光Forestarホテルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 639
    }
}